旅行途中比人偷哂錢證件, 係咪一定要去中國大使館？

如果去旅行途中出事，例如唔見哂d證件，d錢比人偷哂，種種問題令你返唔到香港

呢個時候係唔係一定要認自己係中國人，去中國大使館求救

BNO > 英國

真澳門人 > 葡國